【第十四期牆紙】 出路

【第十四期牆紙】 出路

理大圍城這一仗，我們打敗了，但並不代表這一場運動已經輸了。這一次的挫折激發了我們更加的團結，逐漸進化。
在面對打擊，明白到我們和敵人武力之間的巨大差距之後，我們更需思考運動的其他方向和出路。除了在制度內的選舉戰外，我們仍然有經濟戰線和國際戰線，這些都是和理非們的主場，需要共同奮鬥。
大家兄弟爬山，各自努力。
———————————————
目錄
1. 理大圍城加速人權法通過
2. 經濟抗爭—黃色經濟圈
3. 良心僱主請手足
4. 重溫建制好事
5. 1124，請投下你手上的一票
6. 區選就到，仲唔知點算好？
7. 針對青年的背後
8. 老解已出，你卻躲在被窩裡？
9. 攬炒以後就是贏家嗎？
10. 一封香港學生寫的信
11. 準時！香港人
12. 平行時空
13. 何時開始，死亡如此接近？
14. 我們抗爭的路
———————————————
牆紙正計劃開展前線周記計劃，紀錄前線故事，內容可以輕鬆幽默、亦可煽情感動，期望大家可以從另一角度了解前線巴打，以文字為我們的無名英雄留下片段紀錄。

牆紙下期的前線周記主題是：

1.我的日常與不日常 : 在抗爭期間, 你的日常與不日常是怎樣呢? 請同我哋分享你嘅感受.

點擊連結用投稿衝擊牆紙：@wallpaperneedyou
———————————————
牆紙FB：
牆紙IG：
一手誌：

歡迎投稿 :
TG CHANNEL :
Web 版 (感謝「一手誌」嘅巴打幫忙) :

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
第四期 Link :
第五期 Link :
第六期 Link :
第七期 Link :
第八期 Link :
第九期 Link :
第十期 Link :
第十一期 Link :
第十二期 Link :
第十三期 Link :
牆紙英文合集 - 1st English Collective Edition :

推

星期日請早上去投票

係，拜託大家愈早愈好
免得建制出蠱惑
即使你心裡認為議會失效
喺制度及架構未重新整頓前
盡量阻止對方霸佔資源
都係幫助緊抗爭運動

感謝手足

推唔到照推

Push